IB HK 一問

窮撚無25K USD

係咪無得即日買賣 & short put?

冇

呢個係美股限制喎？
無25k 同margin day trade 唔到 梗加唔駛諗uncovered option

我記得IBHK 10k hkd就開到margin account

IBHK 一開就係portfolio margin account，可以day trade

應該開到 Reg T margin, 開唔到 portfolio margin